[蘇蛇自爆] 皇家馬德里 vs 西維爾

11:15 PM VIUTV

HAHA MADRID

次次見到呢啲陣容就唔撚想睇 一定西到仆街

如果呢個陣牙維轉猩猩
一定唔睇

驢狗應凌遲處死

傷咁撚多人都有呢個陣算執到, 前2場仲閪

希望牙維帶得起隊波

蘇狗應絕子絕孫

又要睇牙維痾尿式射球
Bale plz back!!

又唔好咁大期望
自從上位後蘇狗無比佢休息過

俾多半季蘇狗算

加泰獨立

死都唔出ISCO 依家馬些路都唔出
唔知下個都邊個
再比佢教落去應該保4都難

華維迪出街睇路 我日日去佢門口倒屎

早場報到！

雲爺爺會跣親

卡吐都唔知好返晒未
隨時派膠

掃把carry多次就好

5成咋

閪足半季

蘇狗比拖舟撞爆左？

你食屎

Perez>Bartomeu

今季就係呢個陣容踢到尾架啦

場場踢足咁滯

我慢 我利 三分穩

薩拉比亞回家吧
達陣王請躝

想問下大家點睇Diaz

VAR ready

牙維

我賓勁到

講波係葦如同埋邊個？

機師真係冇腳好波

睇都唔睇係咁鳩斬

達陣王可以改名做鳩斬王

巴西左路mola mola

哇

積仔去咗中鋒位

牙維單刀hea射

真係唔識射波

賓賓可否指導牙維射波

都係要靠首席前鋒賓賓

入座率

呀維買返黎幾錢話？
射波陳7都好過佢

9成人為賓維而來

點解賓周個傷好得快過馬撚...

好彩對面一樣亂鳩咁踢

b9廢到

45m

都話賓賓踢埋呢場做手術囉

賓賓單手踢ok

皇馬不能失去他

我皇真核都廢

睇唔出好青年軍幾多囉認真
係咪真係咁好，得個快字姐

呀維係邊個

新包皮

迷曼果個

Xavi_Alonso
曼狗黎

機師見紅了

49000 1:0

積仔

屌你老母機司斬撚完未

屌 係唔係都斬
食屎啦

習慣左牙朗係度

寧願浪射

準備豬了

斬去搵你老母頂呀

掃把

施巴勤力

摩今日交失咗幾多球波

牙維勁能到

牙維好扭到

牙維好勁

力架

得個快字

嘩嘩嘩

阿維

摩迪咩事 好似唔肯傳波咁

屌

痴撚線右邊空撚晒

25

可惜唔識射

咁都唔入

積仔望到都唔理

差D收皮

中防做乜野

個one two 柒到

差啲自爆

而家唔收
遲早都會收

25隻右腳

卡吐係未完全傷癒？個樣就死咁

睇唔透

岩岩好似又整到 今次死得

驚波仔出場了

機司7次loss ball`

依家真係好撚無form 條中場完全唔知想點

牙維傳射都廢到

勁多低級失控球

本身都廢廢地

正常發揮

唔想睇機師

得扭波

25>>>keyword

蘇狗戰術 逼搶
其他是但

掃把好似唔敢去攻

夠啦 成隊識扭得返馬副隊 easy goal
1個傷 1個冇得踢

冇睇一排摩都廢咗咁多

宜家個陣幾好
等辛好番 打機師個位is ok
左維右辛 維辛烏絲素

個個等波到
要靠自己帶波突破

唔知係真係老定點
同唔知蘇蛇想佢點 成場周圍走 自己去

包皮黎都搶唔到機師正選

ON9機師

華斯搶鳩牙維波？

機師阻撚住牙維

無睇⼀排 賓周仲係咁垃圾

機司阻撚住牙維去

機司做乜撚

機師死全家啦屌你老母

前幾場睇佢都係數一數二勁 蘇狗問題多

屌你有無腦架

成場皇馬得牙維靚波

機師

真係好撚乞人憎條垃圾

遲早失

機師block牙維

機師真係負作用

有幾靚 係其他人太柒

冇kroos

牙維左翼屌打牙辛

摩迪回復狀態了

見到機師內切都唔開胃

咁大雨 投降拎一分ok?

裝束差唔多

牙維扭波

扭左兩下咋喎

牙維變速好快

全部都唔撚識射

街場阿伯射波都勁過晒佢地

吊你老母 摩迪唔好有事呀

摩迪

笑死
7球已經係最高
b9又贏

爆血

又傷多件

對面個機師茅撚到

血已流

天亡蘇狗

爆缸

摩笛囡

前面啲進攻廢到 兩隻翼牙維同華狗踢後備啦

垃圾肉酸!
知牙朗幾勁未

叫親華斯基斯都係仆街黎

屌那星咁樣撞直頭唔foul

叫親機師都ON9

痴線夾硬撞過去

美斯摩迪

你屌佢

嘩屌

真

我地機司廢撚到

世清講返人話

矛撚到

Isco仲唔熱身

個球證

利記輸緊
佢喊緊

上半未完2件見紅

屌你撞乜撚魔笛啊

華斯基斯斷腳啦

矛到仆街但球證吹都唔吹

摩迪死左都唔會換我伊

咁包法摩迪就快睇唔到野

好彩我唔講狗話

爆肛都要繼續踢

蘇蛇係咪要等到歐聯出局先俾人炒

爆肛

米路幾好

肉酸係唔會認錯嘅

C巴痴個波落黎痴得幾靚

我地機司破壞進攻能力勁到

垃圾皇幾時輸

蘇拿利有無試用期?

摩笛包住都咁靚女

牙維勁撚到

龍仔真係唔錯

機師廢到

唔會派膠已經夠

今日最常見
啲人撞埋一齊
交失啲on9波

機師真係...
好廢

不如踢返442啦屌, 機師進攻破壞者

蘇狗訓練練d咩

前面咁癈

咪又係同lo sir一樣

球證可唔可以紅鳩機師呀

求其猜下波 打下啲mini game
等啲人影完相po完ig咪完

見到我賓拎到波之後都知扭唔到

進攻同防守都無

有傷在身盡左力了

場場靠牙維

咁廢都然到 肉酸話比大家逐個執一劑

摩迪真皇

機師咁廢都有正選

真 場場都係得佢一個有威脅

但好明顯佢專入靚波 普通就入唔到

雖然仲有好多地方要改善
但已經係全隊進攻既唯一亮點

啲射門有排練

今季係佢同摩迪carry

摩迪果下都好靚 得一下囉

摩迪有返d態

機師好廢

18歲黎計 牙維算好勁

今日踢到咁 真皇

痢輸緊放過佢ok?

個天真係公平
牙維好波但樣衰

唯獨是對肉酸狠心d
又柒又矮又弱智

一隊有7個人受傷
場上賓賓包住隻手 摩迪包住個頭
痴撚線

掃把枉我之前咁支持你

今日信左耶蘇
我會接受你

牙禿包住隻腳

賓賓今日滿分 串連上

摩笛聯左針

場場都滿分

再加多個機師弱智

蘇狗=掃把星
躝啦仆街

蘇蛇知自己玩唔耐
所以咁有膽色

光頭佬唔係一個19

講波佬講得好
蘇狗激唔起球員狀態都有責任

垃圾機師又死入中間阻住晒

要不是王子 個戰績仲柒過盧蛇

蘇蛇同愛蛇都係同一類人
都係想盡量整走哂D舊部

牙賓衝埋去

比波啦。仆街仔

阿邊個直衝算數

真係寧願佢死去後面防守算

機司控到離哂腳

佢得一樣好過盧蛇 肯用新人

肯定係佩狗落order啦

自由人賓周

成隊都柒到

皇好撚廢

踢緊乜撚呀屌...

射波好撚廢

拉膠咁勤力

賓狗叫人傳

出isco啦
isco殺左佢全家

機師個傻閪想過人

不如推拉膠上去打前鋒啦, 起碼肯zip位頂, 睇賓周D走位都唔撚知點斬比佢頂

係唔撚出easy go

買前鋒啦屌

蘇蛇：出你老母 降班都唔出 吹咩

蘇狗幾撚時死

乜皇咁撚廢嘅

機師做下工兵咪算囉
唉

講波佬講錯easy go

蘇蛇: 出cristo都唔出isco啦

踢緊乜

千祈唔好出cristo

摩笛d鬥心

再係咁歐聯都冇撚得踢

摩笛我信你架！

班仆街是咪想攰撚死摩迪

想睇踢霸氣盃

摩踢返好 呢場睇佢同牙維

摩做咗射手

成隊都無人識射波

企開啲啦屌你老母

都唔知做乜

射極都射唔到

賓周

屌你賓周

攻勢多到

班友係咪盲嫁，空哂都唔起腳

好撚好笑

賓賓

機師同賓周真係進攻終結者 摩迪幾勤力都冇用

笑撚左出聲

死撚左佢啦

換人未呀仆街蘇狗

仲帶唔射
到底識唔撚識踢波嫁23號

屌你老母賓狗

賓賓想造波想到傻撚咗

唔好要求咁多啦

已經唔記得自己係前鋒

cristo準備

下下畀佢都係回後

？？？

負傷下收貨了

呢段逼得咁勁 都入唔到波
70分鐘後無哂體能肯定連輸幾球反擊
0:3完場

隻黑鬼射波廢到

easy go呢屌

射乜鳩

得牙維今場踢得似樣

屌你老母！B9踢緊自由阻擋者呀？去邊擋邊
施巴 V17 好唔撚店呀 屌你地
I22捨得出未呀。仆街教練

機司好廢

除左射波以外都對版既

牙維一到60分鐘就回塘

勁過波蘭神鋒

出brahim la

意假入10球

brahim出黎未

Isco有冇得出

真係九唔搭八

唔撚會有架dklm

咪再問幾時換人
我地蘇蛇教波唔洗你教

卡吐今場個樣真係感冒童咁樣

施巴真係好平庸
拖dad我們知錯了

施巴原來識踢波

射波

C巴 good try 我支持你架

好心就襯宜家轉會窗快快趣賣左isco啦
再用舊錢買新利雲好過啦
唔想睇班迷伊日日係度問出isco未

而家全隊射波係中場遠射最有威脅

機師出波真係世界級

拉膠中鋒mode

拉膠幾時上左去

留到完季換eriksen/dybala好過啦

賣埋牙3co就岩

事實只係不斷證明拖舟眼光用人都一流
拖daddy

自由人mode on

魔笛攰撚死

駁唔到

睇佢不斷比機會牙辛就知佢用人眼光好

豪無板斧

換人啦屌

淨係用牙辛打後備就知牙拖幾有眼光

決賽應該死都唔出猩猩 咁就唔會搞成咁

仲有25達個廢物

牙拖淨係用佢地打後備

對面都換左兩個
蘇狗仲喺度睇波

嗰陣仲屌佢出賓馬唔出25達，係我錯了

-dd

儲積分

猁又然..

蘇狗：
細華換掃巴
Cristo換賓賓
牙ken換機司

d講波佬講夠巴狗未
好煩

要兩邊出波就買返個中鋒啦

肉酸又然...

蘇狗食屎啦

寧願儲餐具唔撚出isco, 細路, 吹咩

我伊

isco

Isco

換埋brahim 啦

嘩

米路

米路世界波

又上isco上黎揹鑊

米路靚波

正

米路d 遠射

Goalllllllll

居然有得出

世界波

好靚

仲有15分鐘捱

吉祥物easy goal

諗起歐聯決賽

痴撚左線

世界級！

米路尾機

西米露

又燈

無出isco既6場全勝

其實isco係皇幸運之神

魔法小米路

終於入波

全隊龜縮大法！

用多啲isco 皇幸運之神

牙維扭波幾過癮
我皇好耐都無呢啲人

蘇蛇件垃圾又-6到

仲有十分鐘

牙維可以換

屌你老味, 積仔控好個波想斬個波入去既時候望兩望 屌你賓周呢??? 原來企左係自己隔離...

上場比人禁屌
靠遠射 + fk

唔撚俾賓周

Big Benz

認真 b9啱啱個球摩唔比就企返去中間啦 走去邊做乜鳩

牙維射波幾過癮
我皇好耐都無呢啲人

換細路未

俾米路救咗佢

brahim換ceballos la diu
想睇brahim

成日都係咁
中間無人都死去邊
以為牙朗仲係度？

牙維成日對住個龍亂黎

唔係講笑 阿維有時都幾ON9

唔好FF太多，阿維先係

牙維hea到

牙維已經去到忘我境界

條廢物成日走出去邊路同中場拎埋, 搞到個波去到邊路果時搵唔到人斬

牙維見到龍門就會變弱智

牙維做乜呀

又笑撚左

買完新仔又唔出
蘇蛇

大家體量下
牙維未食飯姐

換摩迪未

大家唔好笑牙維
佢智商有時得80

好似去到個位諗唔到做乜好就是但射算

斬比機師

今日摩迪同米路 兩個中堅都幾好

牙維成日搞埋D 懶有創意但又完全無目標無技術的鳩傳鳩射

蘇蛇轉會無話事權

唔係以為賓周識搶點嗎
根本就要買前鋒

1:0 唔應該有呢D囉
你話3:0,4:0就由佢姐

球證斷反擊

慣左中間有牙朗飛頂自己拉邊
唔撚記得自己都係前鋒

做乜撚野啊

?????

球證真係痴撚線

仍然可以稱為今場MVP

球證乜撚野事

食屎球証

吹番轉頭

吹乜撚野呀屌你老母呀

鳩吹

吹乜撚

球證想點撚樣

吹乜撚嘢

痴撚線

牙維咁樣偷波

賓賓個樣就快斷氣

做乜9？

偷得好靚

球證痴撚線?

做乜9

角球出界

ON9

出左界先

雖然球證on99，但其實賓周都唔會入

明明我賓準備入波..

有冇人解釋下？？？

可以見到啱啱牙維變速真係好撚快

角球出左界先 變龍門球

旁述都話唔知吹乜 唔識讀唇

牙維嘅鬥心

球証話個角球一開已經出左界

牙維真係要用下腦踢波
唔係真係好快比人收皮

屌，咁樣吹返轉頭

牛

再咁玩法似會變成識扭波嘅機司

邊路中鋒b9

賓周又走左去積仔條線

伊斯高好生硬

反擊嗰吓唔傳，被人封哂先傳

屌西維爾係咪唔撚識轉邊

isco引領既反擊真係好好笑
回防番哂都未到禁區頂

好唔得

西維爾都on9
你愈守 皇馬就愈-6愈會贏到
同皇馬對攻 皇馬就會自爆

摩迪!!!!

Goalllllll

2:0

笛

係，又一粒

我摩真係攰撚死

摩

好撚勤力呀摩迪

都係摩迪呢啲醒目

MOTM改為摩迪了

i love 摩笛！！！

魔笛

咁都得

我愛你 摩迪

世一

靠佢反擊

辛苦曬各位巴塞球迷

iq 1000zone

摩迪都尾機

靚偷

世界上有種鬥心叫「摩迪」

人地領先十分 有幾辛苦

Clean sheet + 3分

回勇了

攰撚死啦摩迪

摩迪 啪啪啪 摩迪 啪啪啪
摩迪 啪啪啪 摩迪 啪啪啪

蘇蛇比盧蛇唯一既優點係負碌

一球送禮一球世界波
蘇蛇就係有辦法！

賓周牙維射肯定唔入

前鋒廢到

望遠柱燙近柱

辛苦曬所有話摩迪唔值金球嘅人睇波了

🤫

蘇蛇今場後

進攻: C+
防守: C+
潛力: A

呢兩場都係靠中場入波

B9安心做手術啦

今場閪維爾以為又有細佬比佢地攻

終於上番前3

Why潛力仲有a

c單-6 so sir 又-6

世一摩

潮人

沖咗個涼2-0

摩迪前中後踢晒，冇佢真係收得皮

34碎了

掃把唔知幾多球明知無可能都照傳

唔係中場就後衛架啦 ，我地有前鋒架咩

踢咗半季入得三十粒 史上最差攻力

大力神接班

比b9踢邊路買個中鋒ok?

證明牙拖唔係一個19
牙拖都好肯俾機會新人
係唔用佢就知

有冇拖帥評分

假皇

A
A
D
A
S

進攻: A
防守: B
調動: D
潛力: A
運氣: S

踢佢老母臭閪啦

下場了

下半場的確有改善既
不過西維爾作客個種廢真係唔講得笑

知錯了 回來吧拖
填巴爾了

濕鳩機師一走即刻入波

機師太多球權

次次正選場波都西

呢幾場見到伊斯高個態真係嚇死人
睇機師到季尾ready

對面個龍飛吻條眉呀拿

掃把今場有咩問題
協防又做得好 人地縮到老母閪就多啲嘗試搵機會

死皇狗